我係上次換身份證後被納入陪審員名單

若你符合出任陪審員的資格，人事登記處處長會把你的名字納入陪審員名單內

我係上次換身份證(2005?)時報比入境知有大學學歷, 之後被納入陪審員名單. 之後6-7年後抽中. 所以你想做陪審員就要如期換身份證.

grad完就收到信, 無換過hkid

應該申請護照/apply政府工都會update

好早年畢業係無收過信, 如果有收信就唔洗理換hkid

所以你想做陪審員就要如期換身份證.

屌你老母 張新證RFID

咁我唔知有無方法主重報, 我只係講我10幾年前經驗. 我唔鼓勵換證.